覺唔覺得搞婚禮好無謂

洗幾十萬但係冇換來任何好處用幾十萬過澳門賭大細仲好

但如果另一半堅持要搞嘅話大家會點

覺

就係一句“一生人一次”害死好多人

真

都係面子問題，要威威

細婚禮都會想搞 淨係請家人同好朋友

但傳統個隻就不了

淨係請家人朋友嘅話，阿爸阿媽又會問你點解唔請埋親戚

覺，但可以點
過到女朋友果關又過唔過到4大長老果關？

係好無謂
當時同另一半都對搞同唔搞有太多所謂
但我地兩邊屋企人都想擺酒
所以我地咪擺
但擺酒係攞苦嚟辛既

有蛋糕嘅葬禮

明明兩個人既事 就好似做show咁